【互動故】追女仔﹝９﹞

－前言－

在港大，誕生了這麼一個男人的傳說。

無數次被上帝推入地獄，卻又憑意志無數次爬上來。

他在極度不利的逆境中，只有

選擇、

選擇、

選擇。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

【現已結識角色的手機頭像】
【注：只有成為朋友或某種關係，得知彼此交換電話後，才能看到角色的示意圖，示意圖即對方的手機頭像】

王嘉澧（非正式關係情侶、病友）：

黑人小白（善良的非洲留學生）：

陳志明（宿舍主席）：

飛行（髮型師）：
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

－大事件，每１００正評發生一次。
事情會影響角色點數及周邊關係、名聲
【角色點數極為珍貴且難取得，請把握機會】

－每成功攻略一個主線／支線的最後，都會獲得該故事系列的獎勵
不符合主角期望的選項，會引致主角「精神狀態」逐漸走向崩潰，休息玩樂可以舒壓

外貌：１（外表、品味）
學識：５（學歷、技能）
財富：０（地位、聲望、資金）

留名

D

lm

Lm

牙妹線愈睇愈似人中邪教任

今次眾巴打好齊心

今晚溫通宵又有墨巴d文陪

最近墨巴係咪忙咗 頻頻入嚟個故事都冇乜進展

「一千蚊。」

「哇，我買返嚟都係用七百蚊渣喎‧‧‧」陳志慧對於這金額，感到驚訝。

「宜個賣貨俾你嗰個已經俾人拉咗，你諗你。」

「啊啊啊‧‧‧‧‧‧」陳志慧苦不堪言，手顫顫的：「好喇‧‧‧好喇好喇‧‧‧‧‧‧俾我，我大麻癮發作‧‧‧‧‧‧」

一手交錢，一手交貨。

【獲得＄１０００元】

【現有資金＄１０４７元】

「正！」一拿上手，陳志慧就禁不住猛吸大麻的氣味，嗅多兩嗅神情就變得怪異：「但點解‧‧‧有陣怪味‧‧‧‧‧‧」

她不解地回座，我亦把這新鮮熱辣的一千元放入荷包。大麻在某些國家是合法的，毒害不像白粉那樣恐怖，更能讓柏金遜症病人停止手顫，我不應有罪惡感。

都很夜了，我應該‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：向酒保吐苦水
B：靜靜享受酒吧的音樂和氣氛
C：跳舞
D：離開

是我以前太快了

c

C

A

d

A酒保好似係識

跳舞

有陣怪味 jer味？

有咩理由唔揀c

B

慢慢索jer味大麻啦

酒保咪心理學教授囉

主角條撚有冇咁大陣怪啊

味

在微量酒精的推助下，我居然有勇氣走到舞池，跳一番舞。

我像把所有壓力都發洩出來，中間玩了一點陳偉霆的手指舞，越玩越誇張，玩到像是大鳥展翅般！

入夜了，是時候回去。

「下次再嚟玩過。」酒保的聲音很熟識。

但急於回家的我，沒去看到他到底是誰。

回去宿舍，陳志明一如既往在樓下等待我。

「調查成點？」他問。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

A：「你個妹好乖。」

B：「你個妹食大麻。」

b

販毒主角

a

吊係舞池跳手指舞 毒到

係時候要揾阿澧 主角打完電話就成日無揾佢

「你個妹食大麻。」我如實回報。

「咩話！仆街！」陳志明憤怒地，一拳打在牆上。

正好，天空下起雨。

「好多大學生都有食大麻，你阻止唔到，除非你報警拉自己個妹。」我說出自己見解。

「我嬲嘅係‧‧‧‧‧‧點解佢會有錢食大麻！明明我哋屋企係窮撚人家，住公屋、訓碌架床！生日食自助餐都要影幅大合照嗰隻啊！！」陳志明對我一副兇狠：「我要你有時間就繼續去調查，佢啲錢邊到嚟。」

「哦‧‧‧‧‧‧」

「另外！你喺宿舍「叛徒」稱號已經消失，聽日一訓醒，就無人會覺得你係叛徒，同番你有正常交流。」

我的地位數值終於不是負數了‧‧‧‧‧‧

【成就：一洗污名】

回到房間，睡覺前尚有時間做一項活動。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：溫習
B：進行掌上壓
C：回覆王嘉澧訊息
D：使用電腦

【現有資金：＄１０４７元】
【身上物品：日本七日旅行套票、快速存取USB】

樂想知個酒保係邊個
墨巴用咁多筆墨寫佢好熟口面
一定有伏線

熟悉嘅聲音 會唔會係港大精靈

D啦
我想睇迷你龍d 細妹珍藏

睇黎mon post mon得最快既都係呀澧派

自己唔好都想人地好

我想睇痴線毒撚唔想睇追女

過一整天了，我決定回覆王嘉澧訊息。

我：「睡了？」

王嘉澧：「？」

我：「現在完全清醒了吧？」

王嘉澧：「你咁遲覆，我差點訓埋添。」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「晚安」

B：「 俾我嘈醒咗？ 」

C：「傻瓜，訓咗就別看電話了。」

D：已讀不回

7日套票用喺邊個度好呢

好女仔要挽留

jojo 正啲

最尾主角會唔會一腳踏幾船

D！

Jojo嗰種撲朔迷離嘅感覺真係好正

牙john?

我：「 俾我嘈醒咗？ 」

王嘉澧：「擺明啦～」

我：「抵 」

王嘉澧：「唔好再打宜個麥當勞隻滑嘟嘟出嚟，好嘔心，你喺邊到Down呢個sticker？」

我：「 」

王嘉澧：「？？？」

我：「 唔話你知」

王嘉澧：「屌你‧‧‧」

我：「 」

十分鐘後。

王嘉澧：「我都有啦 」

這晚上，我就跟她不斷互相輸入腦魔的表情sticker，直至一方睡去為止，就像小學生那種「你掂我一下，我掂番你一下」的遊戲模式，直到睡去。

第二天，風和日麗。

昨晚的表情sticker比賽，我勝出了，我捱到凌晨兩時四十五分，並在之後一小時監視手機螢幕，確定她沒再輸入表情，才安心睡覺。

現在什麼晚會、宿舍任務，通通都過完了，sem break都差不多結束，我應該？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：留在房間活動
B：兼職
C：在校園逛逛
D：出外面逛逛

未睇usb呀

感覺Jojo冇呀澧咁港女格

在校園逛逛吧。

每當我在香港大學遊走時，都會有股自豪，因為我是港大生，這是我唯一能用來打飛機的事情。

大學那麼大，今天我去哪裡好呢？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：圖書館
B：香港大學本部大樓
C：健身室
D：遊閒娛樂室

抄唔到Jojo牌，冇得睇示意圖

要脫毒呀！ 脫左毒先再搵機會解鎖靚女啦

做gym 呀

搞形象

操野喇 廢柴男豬

CCCCCCC

兩個打腦魔個段對話好好笑

腦魔對話幼稚得黎好青春

呀澧你好
我係人頭氣球🎈

做gym應該會好撚搞笑

認識大隻仔時間

去健身不失一個好選擇，冬天寒冷刺骨，做運動能暖暖身子。

健身室內。

充滿男兒的汗水與氣味，裡面一樣有女性，但相較之下更多的背心男士，正向那些運動女炫耀肌肉。

因為沒有健身證，職員不容許我在裡面健身，而必先要跟一位老師上堂考證。內容不外乎如何使用健身器材，憑我的學識，考一張證完全沒難道，考完立即能入去了。

我應該使用那種健身器材？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：跑步機
B：舉重訓練床
C：瑜伽球
D：重訓機
E：單車機

DDDDDDD

使用重訓機前，可以先調較重量。

不作調較的話，就是正常重量。

我需要‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：調輕５kg
B：調重５kg
C：不作調較
D：離開

終於我個留言有用了

大家幫下主角賺下錢好唔好 買v14隻戒指開支線

Newbie 緊係有幾重舉幾重

我不作多餘調較，直接鍛鍊。

每十下為一組，訓練臂肌及胸膛。

經過一番掙扎，我感受到重力。

當做完重量訓練時，經已過了四十分鐘，手臂有些軟累。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：繼續
B：小休
C：查看健身室
D：離開

又要清曬銀包果1000蚊 好唔捨得
可唔可以多d偷呃拐騙選項 咁樣賺錢快好多

再接再厲！

鍛鍊就是要恆久和堅持，我又再次做好幾組重量訓練，全身肌肉都在叫嚷般，應該是極限了！

「嗄‧‧‧嗄‧‧‧」我喘氣。

我應該‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：繼續
B：小休
C：查看健身室
D：離開

約左李家仁都仲未睇就要斷手

手腳都斷

唔夠一分鐘一篇

cls你地班友 個主角d手手腳腳咁就斷晒

可能識到sporty女女

應該係間房休息幾日

返房睇usb啦 仲操

《五體不滿足》日本作家乙武洋匡曾被爆婚外情、外遇50女，而日前他又被爆出新戀情，據悉這次的女主角是只有20多歲的混血女大生！

抖下都唔得

屌 玩到斷手又要停劇情
希望叫到是但一個女女嚟探病

我要把十多年沒做運動的份‧‧‧‧‧‧

都在今天一一清還！！！

我在健身室咆哮一聲，再開始起重量訓練。

肌肉在燃燒之餘，更像要撕裂一樣。

我無法滲透，為何突然如此熱愛健身，我只知道自己快完蛋了，每一下都是煎熬，每一下都會令我大叫一聲。

「呀！」

三下。

「呀！！」

四下。

「呀！！！」

我真的‧‧‧

要死掉了，好想喝口水，拜托‧‧‧‧‧‧

【成就：健身狂人】

現在，我就像《鐵拳浪子》裡的矢吹丈一樣，坐在重機前。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：繼續
B：小休
C：查看健身室
D：離開

要斷手喇你班仆街

樓主我好希望你手下留情 唔好斷手住 比多一個機會我地

你地班仆街俾我抖下得唔得

屌又撚男主

轉下第二部機得唔得

rip 雙手

睇黎要入院

要做nick了

搵埋圖就死都仲要繼續做

屌今次慘啦

開醫院篇

痴撚線 你班人

去急症室溝護士

之前瘋狂離開 而家瘋狂繼續

依家入廠無人會黎探病架 識多啲人先啦

HKU Gym room 你著對van屎入去都做到
條條友都著住件港大醫療件頹Tee做
駛鬼咩證

死啦 會唔會對手廢左要入院就冇得玩

飛機都打唔到

比哂息盧要停

我默默地抬頭，本應完全累透、無法在動彈的手，竟然很自然地舉起握住重訓機的拉柄‧‧‧‧‧‧

望著眼前的畫面，我不禁微笑了。

「哈。」

第一下。

「呯──」

眼前一刻，我倒在地上。

醒來時，眼前白光一片。

‧‧‧‧‧‧天堂？

「你醒喇？」一位老姑娘走過來。

我沒起身看周圍的環境，因為實在太累了。

只能詢問一下在我身邊的老姑娘。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「Who am i？」
B：「我喺邊到？」
C：「你係邊位？」
D：離開

聽日exam真開心

失憶喇屌

真係入左廠

開姑娘線

Who am I

好想投離開 但遲左

大家唔好唔記得牙澧讀醫實習緊

老姑娘

入院熟習環境

少女唔鋤 愛阿婆

咁快玩啊婆

「Who am i？」

「你係病人啊。」

「我入咗醫院？」看來是了。

「係啊，健身健到你咁，第一次見。」老姑娘正在旁邊弄著什麼。

「我斷咗手？」

「係呀，爽唔爽呀？」老姑娘問。

「好唔舒服‧‧‧‧‧‧」

「同你講定先，入院費嗰啲帳單遲啲會俾你。」老姑娘說：「你醒得合時，準備有得食晚飯喇，你由朝訓到宜家夜晚先醒。」

【入院費＋緊急送院費用合共：＄３２０元】
【尚餘資金：＄７２７元】
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「今晚食咩‧‧‧‧‧‧？」
B：坐直身子，準備吃飯
C：輕拍老姑娘臀部
D：詢問自己傷勢

V14

痴線 無啦啦變到咁

你班仆街 d錢好珍惜嫁

屌晒錢

屌咁就無左三百幾 要補兩次習先賺得返ga 上面班痴線佬!

仲以為有得知道主角個名添

屌，想好好地玩都唔得

300幾可以落club見jojo請飲幾次野了

癡線又入院又跌錢又摸人非禮
係咪想洗定個八月十五bad end

準備坐監了

咩料呀，咁想玩死主角

希望墨巴兜到

希望唔好變左隔離棋靈王個故

有咸濕嘢不如最快1個啦，呢到太多咸濕仔3個實中

「啪～」

「呀啊啊啊──！！」這下拍打的動作，都令我痛得入心入肺！

「你做咩拍我屁股呀！想拍到我屁滾尿流啊！？」老姑娘轉身、大驚。

「我以為自己發緊夢‧‧‧‧‧‧」我無法接受地合上眼：「睇嚟我真係入咗醫院‧‧‧‧‧‧」

「入醫院有幾奇，係你入得好奇啫。」老姑娘扶我起身：「吃飯喇，我唔會餵你，因為你拍我屁股。」

「吓‧‧‧‧‧‧咁小氣‧‧‧」我愣住。

「你都痴筋嘅。」說罷，老姑娘就離我而去。

其實她沒告我非禮也算好人了‧‧‧‧‧‧

我醫院的晚餐，是玉米炒葡萄、白飯配西芹。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：把頭伏在餐盤上進食
B：呼叫別人幫忙
C：不吃
D：試著用手握起匙子

開始覺得個故悶悶地有啲想棄了

呢幾日個故事推得慢到呢。。。我過完一日主角都未

係會遇到新女先定澧先呢

墨巴有count住主角既精神狀態，就算而家兜到，咁搞法遲早玩完

呀澧

斷手斷腳

啱呀,最好墨巴24小時出post,唔好訓唔好做其他野,訓左就浪費廣大讀者時間

墨巴寵壞曬啲讀者

「有冇人可以餵我食飯‧‧‧‧‧‧？」

我叫天不應，叫地不聞。

這飯我是吃不了。

經過兩、三天的療養，我終於康復。

醫生告訴我並沒到斷手程度，只是中度拉傷，並提醒我下次不要再次過度訓練。

我傷不緊要，沒了金錢才重要‧‧‧

我該好好計畫之後的一天怎樣渡過‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：出外逛逛
B：兼職
C：留在宿舍
D：在學校逛逛

出得慢我有d理解
但係你話悶我就唔認同

浪費左錢，浪費左3日，結果又回到最初的起點

墨巴話俾我地知亂咁揀on9選擇會有後果

留喺宿舍睇usb入面有咩

我返回宿舍，果然還是自己的床好。

那幾天被困在醫院，完全沒事可做，又浪費了一些金錢。

現在我應該‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－
A：溫習
B：使用電腦
C：休息
D：與某人傾電話

C la,傷完番去抖下

LM

離聖誕已經無幾耐
咁又無左幾日
我要係聖誕約呀澧出街呀

D
有冇john電話號碼
冇打比小白

我打開電腦，很久沒有使用了。

現在打鍵盤都要輕力的，十分吃力。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：學習興趣技能
B：瀏覽網頁
C：觀看電影
D：使用快速取存USB

唔係出po速度喇 樓豬都要訓覺架嘛 係想講條主線慢啫 可以少啲選擇推個故行得快啲架

終於投到

比啲心機溝阿澧啦

一講完過得慢即刻快推3日 墨巴嬲鳩了

我覺得係升點方面，我地應該繼續試下變大隻，之前地盤加做gym，應該都就快得。

另外而家手頭上個1000，我地應該去買下啲有機升外表嘅野(e.g., 護髮素、洗面奶)。

財富方面，可能就要真係開始做下intern or 睇下精靈有無好路數。

女方面，阿澧進度暫時良好，未來都應該係繼續，同解決佢同佢細佬嘅問題，不過要留意嘅係佢上次飲完酒嘅表現，有機會佢係平時好壓抑嘅女仔。

至於Jojo，有心繼續嘅，應該要去多次酒吧。

我睇到都笑出聲
乜咁有影響力既

手頭上個1000比人9 fing左300啦屌

咁多正評 但大事件未找哂數喎

支線方面，可以搞掂迷你龍個妹先，應該會幾好玩

我使用快速取存USB，它曾經複製過陳志明電腦資料。好奇的我，選擇一探究竟，看看這傢伙平日都會收藏什麼東西在電腦。

大部份檔案屬於功課，而有一小部份檔案屬於‧‧‧‧‧‧奇怪的相片。

包括陳志明拿著手機，在鏡子前裸體自拍的相片。

我不知道他為何要這樣做，又為何如此看得起自己，居然將自己全裸自拍的照片放入USB裡。

在挖深一點，我在很入很入的檔案裡，發現一些經加密的相片，一打開全是曝光或很深色澤。

而且，每一張也是。

直覺告訴有點奇怪，於是我又用修圖軟件，將那些相片的色澤、光度等調回正常，驚人的一幕發生了‧‧‧‧‧‧

是張從某個角度偷拍的相片，偷拍著某個女生洗澡、睡覺、換衣服等，被偷拍的人正是其妹──陳志慧。

我應該‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：質問陳志問
B：先進行備份
C：視而不見

bbbbb

live 咗 B

咁撚仆街嘅

有無呀妹示意圖

亂輪

任何事情，都需要第一時間備份。

我一向以為陳志明只是愛妹深切，卻沒想過他為人如此變態！頓時間，我感覺到陳志慧的可憐。

我有必要告訴陳志慧小心一點嗎？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：需要

B：不要

依d時候緊係大屈特屈

順便用黎威脅賺錢

幫阿妹，就有機開多條女
幫阿哥，就係學校多個人幫拖

備份完成後，我決定前往偉倫堂一趟，但這次不是為監視的事情，而是告訴陳志慧，需要小心一點。

「喂，去邊啊？」在走廊離開期間，竟偶遇陳志明。

他依然是那副模樣，但在我眼裡已變得特別陰沉。

「去食‧‧‧飯。」我答。

「一得閒，繼續幫我監視個妹，佢真係做雞嘅話，我就困禁到佢一百歲。」陳志明一邊行入房，一邊勾起邪惡的嘴角：「死仆街‧‧‧‧‧‧」

平日他像說說笑的話，此刻我聽下去，就像他真的做得出一樣！

去到偉倫堂，我找到其妹房間。

「係你！？」開門的陳志慧嚇了一跳：「你條高價大麻友點知我住喺到‧‧‧」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：入房講
B：走廊講
C：後樓梯講
D：天台講

最重要而家幫邊個都有backup

麻友g

個妹應該知唔少呀哥衰野
話係都拉佢先

拉攏阿妹，控制阿哥

「入房先講。」我說。

「有新嘅正貨啊‧‧‧‧‧‧？」果然沒腦，仍然在問大麻的事情。

陳志慧房間好多哈佬吉蒂的用品，充滿少女的氣息。

關好房門後，我開始道出此事。

「你阿哥，偷拍你。」

「偷拍‧‧‧我‧‧‧？」陳志慧愣然。

「係。」

「你係乜水‧‧‧‧‧‧」
－－－－－－－－－－－－－－－
A：「唔需要在乎我係邊個。」
B：「其實我係佢個Hall嘅舍員。」
C：「私家偵探。」
D：不回答

又開始變痴線佬

咁樣玩法，主角想搵一日做正常人都難

鳩up佬

得主角一個掂過佢電腦 傻都知邊個報串啦

發覺樓主用 劇情兜圈 嚟懲罰 亂鳩咁揀
上次偷睇沖涼避過左 今次狂健身避唔過

「私家偵探。」

「我唔係幾信喎‧‧‧‧‧‧有證據？」陳志慧張開手，問。

「我唔需要俾你，信唔信由你，提就提咗。」

「‧‧‧‧‧‧其實，我都覺得係有啲唔舒服。」陳志慧抓抓頭：「好似，成日好似有啲嘢望住我咁。」

「幾時？」

「以前未讀大學嗰陣已經係咁‧‧‧‧‧‧」陳志慧又說：「諗住呢到可以擺脫到，但都係有種心不在焉。」

「喺房到。」

她說出這句時，我差點嚇得跑出房間。

但為保形象，我故作鎮定。

「提就提咗你，自己執生啦吓‧‧‧‧‧‧！」我急不及待要離開了。

「喂‧‧‧喂等等！！」陳志慧拉住我的手：「留你電話俾我啊，有咩事照應下喂！」

我快速把號碼說完，就離開偉倫堂。

我不知道今天來提醒她這個決定對不對，但我盡力了。

【新增聯絡人──陳志慧】

還有半天，做什麼好呢？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：出外逛逛
B：兼職
C：溫習

有新icon睇

斷估間房應該得cam冇咪掛
有咪主角返到去就仆街啦

最近發生太多事情了‧‧‧‧‧‧

舞會事件、夜場大麻事件、入醫院事件、潛入偉倫堂、陳志明偷拍事件‧‧‧‧‧‧

我真的好需要出外抖一下氣，快瘋了。

該去哪裡呢？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：幼稚園
B：商場
C：海旁
D：旺角

細路女都唔放過

入左院幾日都無同呀澧講野

去幼稚園吧？

最近的事情，實在太殘酷、太大人、太世風日下，我要去附近吸收一點小朋友的純真。

聽聽他們天真爛漫的笑聲，看看他們手腳笨拙地玩耍，不妨是個好主意。

我去到一間名為「基博幼稚園」的地方，現在兩時半，看來多過一會兒他們才放學。

我要做點什麼嗎？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：在鄰近的公園玩。
B：進入幼稚園。
C：站在窗邊，凝視班房裡的小孩。
D：離開

cls

痴漢mode

真係戀妹癖

推爆1001有阿妹相睇

我站在窗邊，凝視班房裡的小孩。

既然未放學，就看看班房裡的他們，在做些什麼吧。

有的在追逐、有的在聽老師說圖畫書、有的在專心寫字，真好笑。

我是那種冷面無情的毒撚，實際上我很喜歡可愛的東西，例如小孩子，我覺得他們好可愛，因為他們的行為都不是理性的，很隨心。

聽說這是生物為了保護自己，所以在孩童時期外型都那樣可愛，讓敵人不敢下手。

「哈哈哈。」看到有小朋友搶玩具，我不禁笑起來。

有一隻靠窗的小朋友，被我笑聲吸引到，而轉身望後，忽見窗前的我便立即大哭：「魔鬼呀‧‧‧‧‧‧！」

「‧‧‧‧‧‧」趁入面的老師未注意到前，我無聲無色地退後幾步。

「邊到魔鬼啊？小明？」入面的幼稚園老師慰問。

「窗出面！」小明答。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：友善地打招呼。
B：進入幼稚園。
C：躲起來。
D：離開

有無機開新po

主角遲早俾你哋撚到精神崩潰

被拘留保釋又跌錢

只要抱有善意的話，我相信魔鬼都會變天使吧。

「哈佬！」我出現在窗前，揮手跟他們打招呼。

「哇呀！」居然連老師自己也給我嚇到‧‧‧‧‧‧

「先‧‧‧先生‧‧‧‧‧‧你係咪‧‧‧邊位學生嘅家長‧‧‧‧‧‧仲未到三點半放學，你喺門口等陣先‧‧‧‧‧‧」幼稚園老師慌得流出一滴汗。

或者，我的舉動行為太嚇人了。

「喔‧‧‧唔好意思。」我致歉地說。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：進入幼稚園
B：在幼稚園門外等待
C：離開

小明
呢位哥哥只不過係樣衰左d
但係絕對唔係魔鬼黎架
快d同哥哥道歉啦

點解永遠有人係墨巴出po十秒內揀到答案

入去同小妹妹玩玩了

好慘,睇住主角就黎畀人玩爛,但乜都做唔到

未來老婆係入面,主角緊係入去接佢

你做乜打咁多字都唔投票 正常選項一票難求呀

成班痴線佬

唔係對住阿澧就變痴漢
係地班仆街

你地

我進入幼稚園，其實這間幼稚園，是我小時候就讀的一間。

我對它有著很深的情意結，因為我在幼稚園時很想使用電腦，但家裡沒錢買，所以有一位老師會讓我放學後，使用電腦一會兒。

我十分感激她，造就現在電腦技能如此出色的我。

「你好，家長？」一入去，坐在接待處的老師便問。

「舊生。」我答。

「喔‧‧‧你嚟係‧‧‧‧‧‧？」她繼續問我用意。

「嚟探下舊校。」

「喔‧‧‧‧‧‧但係仲未放學，或者你有冇邊位老師想探？」

「冇，我唔認得哂啲名。」

「咁你‧‧‧坐下喺到先。」然後，那名老師在交頭接耳，像在討論什麼。

這幼稚園，一點也沒有變。

還是像以前，充滿快樂的笑聲。

我總不可能白白坐在這兒，浪費時間吧？

得做點什麼‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：跟幼稚園老師搭話
B：緬懷學童電腦室
C：緬懷遊樂場
D：緬懷懷接待處

休息先

啱啱先追到live

辛苦曬
可以預告埋聽日大概幾點出post嗎？
咁大家唔洗每分鐘 f5

可能夜晚７－８點

G持墨巴

墨巴辛苦了 好好休息

屌難得上返正軌又要做痴線佬
遲早寫到入精神病院

快啲推爆呢個post就可以睇到志慧icon

又做返痴線佬

準備溝老師

B
用電腦室睇A片

好掛住澧

不了 要abc仲好

完ball之後都未見過澧b

一定要呀澧，abc俾帽你戴

澧，你最近點呀

不如比男主溫下書啦 到時降知識點就慘 唯一長處都因為掛住溝女無埋

澧痴線婆黎

反正大家都痴線 不如一齊

澧，最近還好嗎

尚厭惡着毒撚嗎

最近 近乎沒露面
你與john有路嗎

真想帶你見剛whatapps的她

我不想你惡厭 這不算病吧

k
lm

辛苦晒

為何無論我 願意怎樣變 怎樣試 不可改變這恨嗎

為何無論我 做到手又斷 一樣也 溝女失敗㗎 墨巴

最近我好似鬼上身咁 不自覺地做埋D變態嘢 其實我份人唔係咁㗎 阿澧

呀澧好有初戀feel

jojo黨

點解無地盤判頭電話

下次係咪無得再返地盤

好緊張 覺得主角返到hall就死 迷你龍肯定裝咗cam係呀妹間房 大家合力同心救救毒撚主角 唔好亂鳩咁揀

生死存亡咁滯
主角又斷手斷腳唔打得

文呢

難道沒練習太耐感覺都追不回來

高質post 留名 樓主寫文功力好神

追post追咗4個鐘到live

Live咗留名

live 左！

live

文呢？

墨巴話今晚先有呀

又要等

其實如果係醫院呢個時候揀左離開會唔會唔洗比錢?

Live

會變成真係殘廢

登記哂身份證，走政府數會被人通緝

追女故演變做警匪故

3點啦

文呢文呢

屌

樓主係咪玩開persona，寫得好正

睇嚟post10先有文

push

Live 咗

灃，幾時先出現

仲有一個鐘exam 但我仲追緊估

一收卷就上黎睇
都未離開試場

I am ready

快啲入番阿澧條線先喇

快d同呀澧一齊玩腦魔

而家係7至8點

9點都嚟

感謝支持

轉ac呀

jojo=杏

來了嗎來了嗎

I am ready I am ready

有未

墨巴出現啦

等死人啦

有冇得溝個老護士

臭雞

本身睇緊小松，聽到又係墨巴寫就碌埋入來

2116

今晚係咪可以推爆post
一陣就可以見到志慧妹

文呢
係咪去左睇流星雨唔出post

唔記得左八爺account password

十點了 等得好痛苦

「請問有冇老師喺到？」我在接待處喊。

說不定，可以重遇以前教過我的老師。

良久，黃黑間條、修身牛仔褲配搭的女教師走出來，對我一臉不屑：「你咩事。」

這名幼稚園老師，完全沒對待小孩的溫柔，單從語氣就聽出。跟她搭搭話吧？這星期以來一直為別人忙事，都忘記自己的初衷。

「今日天氣真係好。」我說。

對於我的開場白，她好像有點意想不到：「係啊‧‧‧‧‧‧係幾好，咁又點？」

「今日工作辛苦？我係宜到舊生。」先表明身份，讓她放下戒心。

「呃呃呃‧‧‧‧‧‧還可以喇。」她手插腰，雙目露出挑戰之光，像是準備迎戰我下一條問題。

要繼續嗎？其實我來幼稚園認識女生和舒壓，本來都有一點問題了‧‧‧‧‧‧
---------------------------------------
A：繼續交談
B：離開

終於F5到有文

好驚主角會俾人玩到痴撚左線

初衷其實係咩

向女老師發出挑戰

無謂糾纏喺啲無關係嘅劇情度

話題都開了，繼續談談也沒壞，反正不趕時間。

「每次我一望到小朋友，都會覺得佢哋好開心，好無憂無慮，好似可以感染埋我一份咁。」我靠在牆壁。

「你同我講呢啲有乜用，其實你係咩人。」

「一定要係家長先可以入嚟？我只係作為舊生，嚟宜到行下。」

「咳，其實我哋驚你會嚇到啲小朋友。」她道出真相。

「你哋太以貌取人。」我有些心灰意冷，說：「如果換轉係G－Dragon企喺門口，你哋老師同班細路一定尖叫大喊Oppa‧‧‧‧‧‧」

「都唔會囉好無，好奇怪囉。」她無奈地說。

「我發現同你都幾啱傾‧‧‧‧‧‧」

「喂‧‧‧‧‧‧唔好監粗講到我真係同你傾得埋咁喎‧‧‧」

媽的，都給了這女生很多次機會，試著讓雙方彼此認識一下，居然不領情。

我還要浪費時間嗎？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：繼續交談
B：離開

屌仲傾
B

我發現同你都幾啱傾‧‧‧‧‧‧

諗起仙氣果段wtsapp

依家未睇就投
條女擺明唔so你

啲話題就嚟尷尬到你喜歡孔子嗎

唔好咁啦你地

終於Live左
B la

a
死纏爛打落去啦

B啦 又bad end架啦

「你耳仔咁紅嘅？」

我可以看出，她開始不耐煩。

「你究竟想點啫？」她行到我面前，直接問。

這種生人勿近的女生，《阿飛正傳》教會我們如何應付。

「冇，我想同你做朋友。」

「我點解要同你做朋友？」

「睇吓你隻錶。」我瞧往她手腕，那隻DW錶。

「點解睇住我隻錶啫？」她完全無法理解。

「俾一分鐘我？」我盯住她手錶。

「快啲講。」

「今日幾號？」我問她。

「十六號囉。」

「十六‧‧‧‧‧‧十二月十六號。」我望住錶，說出一句意味深長的對白：「二零一八年四月十六號下午三點前嗰一分鐘你同我喺埋一齊，因為你，我記得嗰一分鐘，由宜家開始我哋就係一分鐘嘅朋友，宜個係事實嚟，你追唔番，因為已經過去咗。」

我行出幼稚園門口：「我聽日可能會再嚟。」

現在是重點，如果她叫停我的話，代表我有機會。

關於上述對白，有點類近意識流，她不需要在乎彼此是否認識，因為在過去的一分鐘裡，我們已經相識。

希望她會挽留我，不叫停我，至少也低聲說句我有點幽默，不經覺地給我聽到。

但頭也不回的我，一直行到巴士站裡，都仍然毫無任何事情發生。現在我只要一上巴士，就可以直接回宿舍了。

失敗。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：含淚回宿舍
B：到附近商場逛逛

唔好咁快喇好無

諗到成個畫面
一個字
好柒

2018年12月16號禮拜日
係咪即係住院期miss咗李家仁禮拜五覆診

點解12月16之後又4月16

咁落去樓主就嚟要入青山㗎喇

我從小就特別喜歡看王家衛的電影，或是張愛玲的小說。因為兩人的作品中，都不經意滲透出寂寞的味道。

對於悟性高強的我來說，這種浸淫在畫面文字裡的孤單，我都能切身體會到。

例如自己一個逛商場，是一個好例子。

有什麼人，會漫無目的去逛商場，不是為了購物、不是為了食物、不是為了觀物，只為在孤寂的時間中，添加些少意義。

熱鬧的商場與我形成相比，我卻偷偷喜歡著這一種熱鬧。

自己一個到處逛逛也不是壞事，去哪裡好？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：意式料理餐廳
B：髮廊
C：運動商店
D：書店
E：美容院

男主ff得太多了，睇黎佢開始喪心病狂

打錯

E

e

住院住左幾日無人探
主角開始精神錯亂

又想玩到主角痴線

A

去薩莉亞

雙腳漫無目的地行走，不經不覺間走到與我人生無關的美容院。我望一望美容院，心裡竟冒出自己變成型男的後的模樣。

我想太多了。

「喂靚仔！想唔想變靚仔啊？」突然，有個美容女跑出來想sell我購買服務：「入嚟做個免費嘅療程啊？」

「免費？」我有讀書的，世間上哪有免費美容。

「係啊，免費光學脫毛、眉型設計，好適合你嫁，覺得啱嘅話仲可以買我哋療程，做緊特價！」

一場來到，要試試嗎？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：接受
B：拒絕

而家係第三個定頭三個

點解唔係去運動商店

要被呃錢了

大獲了 會唔會俾人sell到冇曬$700

幻想到毒撚中美容騙案，無晒成副身家，仲挣落成身卡數

去書店買返幾本墨巴啲書

希望有學識搭教啦

「好啊，反正我未試過，但‧‧‧‧‧‧真係免費？」我再問一次。

「當然！」美容女立即拉我入去，填填資料。

主要是個人資料、職業、收入等等。

「填完。」這種表格，我通常兩分鐘填好。

「可以跟我入嚟嫁喇。」美容女一邊帶我入房，一邊問：「先生你係咪一直都想變型仔嫁？但係又搵唔啱方法喎。」

「呢啲隨緣吧，邊有話想型就型。」我說。

「咁就錯啦，我哋「Bad Beauty」中心就可以幫到你，請你訓喺床到吖。」美容女帶我入一間細房。

「喔‧‧‧」

「請問你想要光學脫毛，定眉型設計啊？」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
注，此為小事件，會選取最先獲二十正評的選項，投票方法為左下角。

上升：光學脫毛

下降：眉型設計

邊有b

想睇脫毛可以脫咩

眉毛

bad beauty

白虎

慣左手勢搶答

條眉執左一邊要收錢

「眉型設計。」我答。

什麼脫毛，男人老狗要有汗毛才是真男人。

「好，你想設計啲咩眉型呢，我哋為你提供以下幾款。」

美容女打開相簿，幾款設計給我觀看。

得慎重選擇啊‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：一字眉
B：飛燕眉
C：劍眉
D：柳月眉

覺得男主痴咗線

打錯 D

「劍眉吧。」

「好，請你合埋雙眼。」

之後的一小時，美容女開始為我修眉弄眼，向來不懂這些的我，不知是否一個好選擇。

或者，我先問一些意見更好，特別是髮廊那個飛行，他時尚又健壯，當時第一眼見他就覺得型。

一小時後。

美容女把劍眉弄好了，但感覺有些不對勁，似乎不太合適我。

「先生，好型啊，你覺得點？」美容女在一旁讚賞：「如果我係女仔，一定會想識吓你。」

我對這條劍眉，應該給予什麼樣的評價‧‧‧‧‧‧？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「好型。」
B：「好似‧‧‧‧‧‧整衰咗。」
C：「係咪真係想識我先？」
D：離開

啲選擇好似愈嚟愈唔啱主角心水

屌 好不容易得黎既一點外貌呀
唔好整唔見呀

「係咪真係想識我先？」

「如果唔係我哋鋪頭唔准同客人有任何顧客之外嘅關係，我真係會俾電話你嫁！」美容女拍拍我膊頭：「你真係好型嫁，如果你簽咗我哋份服務Plan，可以每星期享有一次免費修眉機會，仲有其他美容療程添。」

感覺有點中伏，我應該‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：致電某人詢問意見
B：同意購買服務
C：拒絕購買服務

其實好多選擇都唔符合主角期望 所以佢宜家係「迷茫狀態」

cls差啲B左

會唔會玩死主角

咁主角想咩層
其實唔識分

冇圖唔識揀咩眉

提升樣貌到2都好啦 都玩左咁耐先加得一點

冇眼睇

見行商場毒白似想睇小說
美容g似想拒絕
修眉又唔啱
慘

痴線真係爭d B左
溫緊final mon唔切post
愈黎愈擔心

「唔買！」

「吓！點解呀！？我咁辛苦幫你修完眉‧‧‧‧‧‧」美容女被我突然拒絕，感到震驚。

「老實講，其實我覺得條眉有點兒‧‧‧‧‧‧柒。」我道出內心想法。

「唔會呀！好型好型！！我俾我電話你喇！求吓你簽咗份Plan先啦！」美容女哀求。

「對唔住，我覺得唔太適合我。」

如是者，我帶住這條劍眉如宿舍。

個個都說我眉瞠精靈，眼神卻浮現著迷茫，我都覺最近精神狀態有點不好，好像諸事不順。

我想一想，就快到星期五，要去診所找醫生，到時候順便問問醫生意見好了。

其實劍眉應該幾型

本次沒有選擇

主角就入青山

揀劍眉純粹覺得好似男人d
其他都女性向咁

星期五當天，我本是自己一個前去診所，但那天一早王嘉澧就傳訊息給我，問我星期有沒有新搞作。

王嘉澧：「有冇新搞作？ 」

我：「新搞作？ 」

王嘉澧：「係呀，今個星期到你。 」

我：「到我？ 」

王嘉澧：「你有冇睇清楚合約嫁～ 」

我：「後面嗰十幾頁紙，你較到嗰size得４定唔知６，搵鬼睇 」

王嘉澧：「合約第三條寫明，為穩定療程，每星期都至少要見一次，仲要係活動性嘅，上次我邀咗你去ball，今次到你喇喎。 」

我：「好啊，同唔同我去診所？ 」

王嘉澧：「好啊，諗起診所陣味就 」

我：「我覺唔應介紹你用呢個sticker 」

王嘉澧：「 一陣見。」

原來合約上，有寫明這種條款，我還是現在才知道‧‧‧‧‧‧

作為風度的男生，要先到她宿舍樓下等嗎？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：到她宿舍樓下
B：直接在地鐵站等

b啦a做兵咁

墨巴見主角就痴線終於出返澧b穩定軍心

以後可以好似死亡筆記咁任樓主加條款改變劇情

阿澧

狂刷阿澧副本

強行拉返去搵澧

唔知佢對主角條新眉有咩感想呢，

肯定一嚟 哇咁柒嘅

幾時去搵abc

最好帶埋阿澧落去飲

一個禮拜最少一次活動
聖誕有着落

我快快換好衣服，一早到St. John's College樓下等待，本來有點納悶的日子，覺得添新了些小期待。

王嘉澧今天很平民，白波鞋、深藍色七分裙、黑白間條長袖、灰外套，一下子感覺轉變了，由菁英的港大女生，變成鄰家女孩子。

而我，依然是她眼中的劇毒男孩。

「一如既往咁毒啊。」她見我打扮，點頭含笑：「仲有你條眉搞乜？」

「我都覺得瀨瀨哋嘢」我嘆氣。

「正正常常咪得囉，洗鬼搞咁多。」

「我有錢就身痕～」

「聽講你斷手喎，喺健身室。」她突然爆出一句。

「你又知！？」

「成間學校都知啦，咁型。」

「吓‧‧‧‧‧‧！？」

「你啲死排骨仔，明明無肌肉係要死撐嘅。」她捏一捏我手臂。

「呀‧‧‧啊啊啊～～」

「喂‧‧‧你做咩呻吟啊‧‧‧‧‧‧」王嘉澧驚奇地望住我。

「痛啊‧‧‧」我按住手臂。

「你可唔可以叫得MAN啲‧‧‧‧‧‧」她在格格偷笑。

一說一答，車程不知不覺就過去。

前往診所後，在接待處坐了一會兒，就到約定時間了。

「主角，請入李家仁醫生房間。」姑娘說。

要帶王嘉澧一起入去嗎？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：要
B：不要

A啦，梗係樓下等啦

一星期一次性活動

屌 主角個名真係叫主角

主角其實叫咩名

毒撚

你地叫咩佢就叫咩

屌㩒錯負評

阿澧個態度明顯唔同左

「跟我入嚟！」我很MAN地說。

「哇‧‧‧睇醫生都驚？」王嘉澧跟著進來。

醫生房裡，李家仁醫生善意地問：「咦，你表姐啊？」

「唔係。」我答。

「你朋友嘅朋友？」醫生為什麼要問得這樣刁鑽。

「唔係‧‧‧」我搖頭。

「Ptgf？」他又問。

「點解你唔可以問係咪我朋友、或者女朋友之類，係要咁奇怪呢！？」我不解地問。

「因為‧‧‧‧‧‧首先‧‧‧你根本唔會有女朋友喇，其次你都唔會識到咁靚女嘅朋友‧‧‧‧‧‧」李家仁被我嚇到。

「醫生，我同佢係病友。」王嘉澧說。

「病友？」

「我哋兩個都有病，心病。」

「你又有？我以為得宜條友有。」李家仁指指我，開始問我病情：「點啊你？最近。」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「我隻腳上星期突然郁唔到‧‧‧今個星期又突然好番啲，好奇怪。」
B：「我最近精神有啲迷茫，好似失去咗目標‧‧‧‧‧‧」

醫生同主角咁fd

屌你王家衛
諗返起中學果陣都on99咁同另一個鍾意阿飛正傳既fd試驗過段野係咪有用

b 呀 答案係b

a啦 要show翻之前既努力比澧bb見

揀B比d提示我地，費時之後再9揀

a先啦

隻腳咁嚴重都唔睇
郁唔到幾次啦喎

墨巴借個選項話我地鳩揀

「我最近精神有啲迷茫，好似失去咗目標‧‧‧‧‧‧」

「精神迷茫？講嚟聽下。」李家仁醫生想知詳情。

「我好似‧‧‧啲行為越嚟越痴線？又唔可以講係痴線喎，總之係我以前絕對唔會做嘅事，我宜家都一一做哂出嚟咁，我變得唔似我，好怪‧‧‧‧‧‧搞到我都唔知做乜好。」我苦惱地說。

「喔，好常見啫，有啲強迫症嘅人都係咁，明明唔想洗手，但死都要洗到甩皮先肯停，都痴痴哋線。」

「即係‧‧‧你話我有強迫症？」

「咁又唔一定，病嘅原因好多嘅，或者你內心真係咁痴線呢！」李家仁點點頭，王嘉澧也點點頭。

「我唔係痴線‧‧‧我唔係痴線‧‧‧‧‧‧！」我想解釋自己是正常，可惜口說無憑。

「得得得！你唔好痴線住！！」李家仁醫生略略退後幾步，王嘉澧則輕輕拉住我衣袖。

「冷靜啲，聽醫生講喇。」王嘉澧對我說。

「你呢，想病情好啲就要食藥、做啲符合自己期望嘅事情、同做多啲放鬆自己，會開心嘅事情！」李家仁醫生說出方法：「你覺得人生最開心嘅，係咩時刻？」

「‧‧‧」

那一刻，我轉頭望向王嘉澧。

時間好像停頓了一樣，她眼神亦有些愣色。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「同鐘意嘅女仔一齊嗰陣。」
B：「溫書嗰陣，我好鐘意溫書。」
C：「睇動漫囉‧‧‧」
D：「健身用重訓機嗰陣。」

好彩A左

A！！！

D la

時間又停

玩返正常路線啦

唔好再逼死男主啦
行返正常路線啦

「同鐘意嘅女仔，一齊嗰陣。」

這診房，只有內心的感情是流動著。

還有，我的心跳。

「咁咪多啲同鐘意嘅女仔一齊囉，好易啫，有錢咪得囉！」李家仁醫生打破這停頓。

「醫生，有啲女仔，唔係有錢就得。」我說。

「咁要點啊？攻略呀？！邊有人仲好似以前咁追女仔嫁，你當啲女真係有好感度系統咩，呢家啲女性格好古怪好捉摸唔透嫁。」李家仁醫生搖頭，搭我膊頭：「我驚你受咗情傷嘅話，更加痴線呀！」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「鐘意一個唔鐘意你嘅人，本來就係一個好痴線嘅行為。」
B：「人就係要痴線下，唔痴線邊有咁多故事。」
C：「唔受情傷我都痴痴哋線啦‧‧‧‧‧‧」

其實迷茫會唔會係因為樓主未諗好主線劇情點推進

墨巴又要準備開新post

唉。。。A ...

主角自己諗埋一面啫
未知對方心意都唔可以打定輸數

阿禮個款似攻略成功

「鐘意一個唔鐘意你嘅人，本來就係一個好痴線嘅行為。」我把視線從王嘉澧身上移開。盯向地板。

「喂，你做咩突然入咗情聖Mode咁款‧‧‧‧‧‧痴咗線啦？！」醫生輕力搖搖我膊頭。

「嘟嘟嘟嘟‧‧‧‧‧‧」桌上的計時鐘響起。

「好，夠鐘！請去接待處俾錢，想約我睇病嘅話，下次再約過我啦，不過都要過年之後喇。」李家仁醫生跟我們道別：「再見兩位，俾完錢姑娘會俾埋藥嫁啦，照我說話去做吧。」

【獲得「醫生的忠告」：不符合主角期望的選項，將會拖延主線劇情的推進】

去到接待處，一手交錢一手收藥。

【扣除看病費＋藥物費合共＄３００元】
【尚餘資金：＄４２７元】

「去邊啊？仲好早喎。」王嘉澧問。

「諗諗先，我宜家要盡量保持正面！」我說。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：海濱長廊
B：咖啡店
C：書店
D：美食廣場
E：網吧

澧：「咁如果你鍾意嘅人都鍾意你呢？」

都無睇腳

A!!

突然好返左

唔信澧get唔到啲嘢

好想睇主角同禮一齊，各位巴打加油推主線

睇醫生好貴

新POST：

請繼續正評支持 謝謝

hi